點解長頸鹿可以淨係訓兩個鐘

人類同長頸鹿係邊一度既差距導致人要訓八個鐘？
可唔可以打長頸鹿針而變到淨係訓兩個鐘就夠？

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

其實要休息以經唔撚掂

機械人都唔洗休息既

要做野先係唔撚掂
做到24小時休息先好拎出黎講

因為機械人不能自我修復

長頸鹿係趴喺到瞓？

人都可以
你試下問薛凱琪

薛凱琪唔可以企係度訓

如果人人都可以打枝長頸鹿針就發達

會唔會係平時左腦瞓教, 右腦清醒
左腦清醒, 右腦瞓教？

守門員
榨汁機

如果俾變種長頸鹿咬到變長頸鹿會有咩超能力

長頸鹿訓太耐會瞓捩頸

動物世界真係好奇

貓頭鷹個頭咁轉都唔斷 仲可以超强視力

睇紀錄片 好似動物界數一數二强

個樣又唔似 根本埋唔到身

如果有一日提取到動物既既部份基因打落人類度

果種複雜性，每一種動物同植物都有自己既生理學同解剖學，
有時真係唔到你唔信背後有超自然力量創造佢地出黎，
用進化論黎解釋又好似唔係好說服到我

到時你上緊咩網都比老闆千里眼睇到

咁樣諗啦，人類以經有超強智力，係有d人類唔撚用腦姐

知唔知乜撚叫survival for the fittest

動植物嘅發展差少少嘅話，唔好話你，史上第一個人類都已經冇機會見到個種動植物

唔係因為上帝設計出嘅動物全部都出色，而係唔出色個班一早已經死撚哂，呢個世界好撚殘忍架，殘忍到如果有上帝嘅話佢應該係變態殺人犯

我講既超自然力量 唔係普世價值所理解既宗教果種上帝，
因為你要用宗教話咩7日創造出宇宙完全係無稽之談，亦唔符合觀測所得，
其實唔好講要發展得好，你要第一個生命從冇到有發展到而家咁複雜，已經好難，難到你冇得想像，好似人類咁，條DNA chain錯一個amino acid substitute已經可以發展到genetic disease，
所以我成日諗究竟點解無啦啦會有咁複雜既Molecule出現，仲要唔止一粒，更唔好講點解自然界會無啦啦出現啲咁複雜既身體結構，
冇錯物競天擇係會導致而家既結果，但係就解釋唔到點解生命一開始會出現，
所以我覺得宇宙之外其實係有更多我地未知既嘢，你又覺得我地而家認知既宇宙會唔會係全部？

P.S.純學術討論，其實我有時表達得唔係咁好，受教。